<p><strong>МОТИВАЦІЙНА ПРОГРАМА</strong></p>
<p>
    Наші співробітники - наш основний капітал і успіх нашого бізнесу
    залежить від їх ентузіазму професіоналізму і залученості. Наші мотиваційні програми ми розробляємо спеціально
    для наших співробітників
</p>
<p><strong>ПРОГРАМА "ТАЛАНТИ"</strong></p>
<p>
    Мета даної програми - це розвиток
    співробітників комерційної структури формування лояльності до компанії створення резерву для ключових позицій в
    бізнес-структурі незалежно від займаної посади. Програма спрямована на формування кадрового резерву пошук і
    розвиток компетентних і лояльних співробітників. Програма формує і підтримує постійну команду людей які знають і
    розуміють бізнес компанії і спрямована підготувати і зайняти ключові позиції в компанії без залучення зовнішніх
    кандидатів.
</p>
<p>
    У нашій компанії можна пройти шлях від Кредитного Консультанта до Комерційного Директора за 4
    кроки і 2 5 роки. Кожен співробітник може подати заявку в програму відправивши мотиваційний лист до Департаменту
    Людських ресурсів. Для остаточного затвердження і включення в програму повинні бути рекомендації від керівника
    колег клієнтів і стабільно високі результати атестації.
</p>
<p><strong>ПРОГРАМА "НАВЧАННЯ ТА РОЗВИТОК"</strong></p>
<p>
    Метою цієї програми є перетворення компанії в дружню "навчальну" "організацію".
    Розвиток своїх співробітників - це наша задача. Формування" залученості співробітників в життя компанії - це
    один з найбільш мотивуючих чинників які зберігають цінних співробітників надаючи можливість поліпшити навички і
    розвиток кар'єри.
</p>
<p><strong>ПРОГРАМА "НАСТАВНИЦТВО"</strong></p>
<p>
    Метою програми є підтримка нових
    співробітників щоб поліпшити продуктивність і мотивацію співробітників в компанії.
</p>
<p>
    Наставники які в даний
    час працюють з колегами є співробітниками компанії з багаторічним досвідом роботи лояльні і володіють
    спеціальними знаннями і навичками.
</p>
<p><strong>СИСТЕМА АТЕСТАЦІЇ</strong></p>
<p>
    Система атестації
    заснована на оцінці попередньо поставлених цілей. Атестація проводиться за єдиними стандартами у всіх
    міжнародних філіях кожні півроку.
</p>